半個鐘，仲有半個鐘就開始啦

黃之鋒 :【國際連動 聲援十二港人】

今天是十二名港人被送中第60日，全球三十個城市在這個週末將有不同活動，以聲援十二港人。

最後，呼籲大家留意12港人關注組，今個星期日晚上八時出席網上集會，與家屬同行，毋忘十二手足。

▌日期 Date : 10月25日 (日)
▌時間 Time : 20:00
▌直播專頁 Live page:

來源 : 黃之鋒 Joshua Wong / fb @joshua1013
#save12hkyouths #save12 #毋忘義士 #釋放十二 #RopeOfHope #BringThemHome #全球集氣 #網上集會

全球各地聲援
台灣

温哥華

美國紐約

加拿大最近北極的城市愛民頓（Edmonton）

Washington

London

Source :

唔

又拎到

推出

睇黎幾點出POST對你黎講無關係

推

集結

不費吹簫之力

電話叉陣電先

今晚八點

吹咩簫先

網上打J大會

#25Oct #抵制TVB #網絡戰線
【萬千嬲嬲賀台慶「預演」】
日期：10月25日（日）
即係TVB台慶前約一個月
時間：20:30 - 21:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

放下屠刀啦

up

推上熱門呀

簫生

Ｏ，原來係咁

畀你哋贏下啦

tui

push

仲有半個鐘

火

歸家中

如果突發你都拎到，咁你應該係ｂｏｔ

鐘聲響起

z

Push

推推

#SAVE12HKYOUTHS
#SAVE12
#BRINGTHEMBACK
#BOAT4HK
#ROPEOFHOPE

@TwitterHelpBot

說明：📌 為置頂任務， 🆕 為新任務。做完表中任務請按[完成任務]

[Task 1] - 香港直擊

📌️ 1. [16h22m, 557, 954] Jenny Kwan, 加拿大國會議員 I stand with the people of Hong Kong. #Save12HKYouth #StandwithHongKong ()

📌️ 2. [21h30m, 1.6K, 3.9K] Marco Rubio, I stand with @MPlainDS and our friends around the world in demanding the immediate release of the 12 Hong Kongers arrested at sea while fle… ()

3. [3h9m, 88, 98] CNA, Hundreds rally in Taiwan, call for release of 12 Hong Kong people arrested by China ()

4. [3h33m, 96, 107] The Straits Times, Hundreds rally in Taiwan, call for release of 12 HK people arrested by China ()

5. [2h28m, 102, 230] Reuters, Hundreds rally in Taiwan, call for release of 12 HK people arrested by China ()

6. [8h44m, 211, 225] The Boston Globe, As China clamps down, activists flee Hong Kong for refuge in the West ()

7. [17h25m, 244, 289] New York Times World, China calls them “violent criminals” and accuses countries that take them in of interfering in Beijing’s affairs. Asylum seekers from Hong … ()

8. [8h23m, 260, 326] The Japan Times, As China clamps down, activists flee Hong Kong for refuge in the West | via @nytimes ()

9. [12h33m, 301, 294] Stars and Stripes, China's foreign ministry said it may decide not to recognize British-issued passports for Hong Kong residents, in retaliation for London's … ()

10. [5h44m, 317, 473] William Yang, (THREAD) Live tweets on #free12hkers rally in Taiwan ()

11. [11h55m, 347, 479] New York Times World, As China's control over Hong Kong grows, a handful of residents have been granted asylum in Britain, Canada, Germany and the U.S. ()

12. [9h37m, 448, 676] Hong Kong Free Press HKFP, Wanted Hong Kong activist Finn Lau – behind the faceless ‘Laam Caau’ persona – says he will seize any ‘chance of survival and give back’ ()

13. [21h37m, 582, 661] Hong Kong Free Press HKFP, [Recap] How judges became the last front line in the battle for Hong Kong’s freedoms #HongKong ()

14. [13h55m, 468, 1.1K] Erin O'Toole, The Chinese Ambassador threatened the 300,000 Canadians living in Hong Kong. ❌Justin Trudeau has failed to stand up for Canada AND he ha… ()

15. [23h52m, 1.0K, 1.6K] Benedict Rogers 羅傑斯, Opinion: Britain has a responsibility to the freedom fighters imprisoned by the Chinese government ()

✴️ Task Collection - browser only ()

d

大家有無問區議員拎

輕輕一推

▌日期 Date : 10月25日 (日)
▌時間 Time : 20:00
▌直播專頁 Live page:

香港無集會得網上

今晚舊電話都出埋，二機流

我竹

仲有4個字

唔洗十分鐘有狗掃場
所以主辦單位無搞到

D

估

又要重打香港人了

L

PUSH

已經坐定定等緊

Tui

PISH

其實依家算國際好關注下
希望有好的作用

第5條tweet 有5毛

wg

Save 12!!!

準備好了兄弟

ready

香港反而冇集會...

wgwg

推推推

13分鐘！！

仲有15分鐘

準備好啦

朱閪伯格請勿造謠生事

大家出多啲力 make下noise

個集會想問有咩用？...
大陸就會放人？

qgww

推呀

仲有十分鐘 大家埋位未呀

係位

原來我嗰度琴日有集會點解我唔知

I am ready

push！

w

link?

再推再推

p

仲有7分鐘

▌直播專頁 Live page:

最後5分鐘

【仲有兩個鐘咋！】

大部份set up工作已完成 ✅
記得8點鐘入嚟我哋Facebook睇網上集會直播
同時歡迎所有傳媒轉載 🙏🏼

有睇live嘅都可以影張相出個post tag我哋呀～
一陣見！

[Two hours to go!]

Most set up has been done ✅
Remember to come back our FB page for the online assembly at 8pm.
All media are welcome to share the live broadcast as well 🙏🏼

Please take a pic and tag our page when you start watching the live~
See you soon!

#save12hkyouths

Facebook:

跟貼啲啦絲打
有冇follow你住嗰到啲組織?

準備就緒

8:00 會開Live ?

係呀

等緊！！

返到屋企啦

推 盡力做

3MINS

save12

50000人嘅話有花生食

簫生你都吹
咁識玩

準備開波

Up

Save12

最後一分鐘

記得Twitter

未有既？

push!!!

未開台嘅

推
獨媒有live

live!!!

大家快啲一齊睇live啦！！！

開左波

又block一隻

未開始

多謝提醒

關注組：

立場：

獨媒：

bring them back!

live!!!!!!!

岩岩見到owen

開始喇

其實呢啲有咩用

閃佐一秒

Pish

開始啦

關注組：

立場：

獨媒：

蘋果：

ㅐㅜ 먁!!!!!!!!!!!

on air !!!!!!

Pin

人？

開波喇！

Bring them back

叫人集中入FB睇啦先計到多啲人數

5000人喇！

FB 5.2K vews

冇Reuters?

個手語格會唔會細咗啲

bring them back

started!!

蘋果live遮咗個頭

Bring Then back!

熱愛社公，唔放

入去呀

一路睇住直播一路上黎推呀屌你

7000人了，香港人真係得咁少？今日公眾假期

pish

Youtube有直播

有幾個直播，分散佐

日日講大話

#Save12youth

輕輕一推

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

咁都好啲save12hkyouths

Save 12

香港蘋果FB

推！

兄弟 上Twitter

蘋果日報都有YouTube直播，好似穩定d

save 12

其實12人而家係咩情況

救人

【要人】有女手足想自殺

斷咗線？

睇12個手足嘅故事好想喊